有冇人讀過UOL？

早個排見到有個course叫做UOL(University of London，international programme)。
係俾外國人遙距讀U，pass左考試就可以拎到degree，有冇連登仔讀過？

UoL搞好多依啲course
最多人讀law

我就係喺網上見到有UOL LLB，又好似幾出名咁。但係周圍啲人又都冇聽過UOL，所以先上嚟問下。睇下有冇人讀過UOL啲course

好多人讀架 甚至有啲出名嘅律師都係一開始讀其他科 大學grad後先去讀倫大LLB 再去考PCLL或者揀做bar
係的確有認授性
同埋其實University of London唔係"一間"大學黎 冇錯佢都有校長校監 但其實更加似一個組織 名下有好多間成員大學 有名校有普通學校 所以係有公信力嘅
其他科唔清楚 但佢嘅LLB好多人讀

明白，但係身邊啲人都好似唔知咁
所以上嚟問下有冇人讀過

鄭若華都係UOL 好似係

唔係掛

鄭若驊於1958年在香港出生。[4]其後於1981年在倫敦國王學院取得理學士（土木工程）學位，1986年在倫敦大學取得法律學士學位

就咁睇都似係，估唔到

諗住報uol llb但純粹為興趣同過程，唔諗住讀埋pcll
同埋會攤長少少嚟讀，例如4至5年到
有無巴絲打可以分享吓

人地係英國讀
你係香港讀

連登好似少人讀過

個law 未必係英國讀 因為如果你係UCL/LSE/KCL 你唔會無啦啦話自己UOL... UG KCL civil就係

我都係uol讀緊呀 不過係diploma in Mathematics
堅難